{
  "OK": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Submit": "제출",
  "Back": "뒤로",
  "Edit": "편집",
  "Update": "업데이트",
  "Create": "생성",
  "Next": "다음",
  "Close": "닫기",
  "Select": "선택",
  "Save": "저장",
  "Add": "추가",
  "Go": "출발",
  "Import": "가져오기",
  "Low": "최소",
  "Medium": "중간",
  "High": "최고",
  "Language": "언어",
  "Change": "변경",
  "Start": "시작",
  "Connect": "연결",
  "This field is required": "이 입력란은 필수 입니다.",
  "This field must be a valid email": "유효한 이메일 주소를 입력해 주세요.",
  "This field confirmation does not match": "이 입력란 확인은 일치하지 않습니다",
  "This field must have 2 options": "이 입력란에는 2가지 옵션이 있어야 합니다",
  "This field must have more than 5 characters": "이 입력란은 적어도 5글자 이상이어야 합니다.",
  "You entered an invalid RFC1123 hostname": "잘못된 시간을 입력하셨습니다. RFC1123 형식을 사용해 주세요.",
  "Welcome to CasaOS": "CasaOS에 오신것을 환영합니다",
  "Let's create your initial account": "새로운 계정을 만들어 봅시다",
  "Go →": "시작 →",
  "Create Account": "계정 만들기",
  "Username": "사용자 이름",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Username or Password error!": "사용자 이름 또는 비밀번호를 잘못 입력하셨습니다",
  "All things done!": "시작할 준비가 되었습니다!",
  "Login": "로그인",
  "Password error!": "잘못된 비밀번호!",
  "Account": "계정",
  "Logout": "로그아웃",
  "Name": "이름",
  "Password": "암호",
  "Change name": "이름 변경",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Original password": "기존 암호",
  "New password": "새로운 암호",
  "Confirm the new password again": "새 비밀번호 확인",
  "Settings": "설정",
  "Dashboard Setting": "대시보드 설정",
  "Search Engine": "검색 엔진",
  "WebUI Port": "WebUI 포트",
  "Currently at the latest version": "현재, 최신 버전을 사용하고 있습니다",
  "A new version is available!": "새 버전을 사용할 수 있습니다!",
  "Edit Web UI port": "WebUI 포트 편집",
  "Automount USB Drive": "USB 드라이브 자동 마운트",
  "Wallpaper": "배경화면",
  "Change wallpaper": "배경화면 변경",
  "Show Search Bar": "검색바 표시",
  "Show Recommended Apps": "추천 앱 표시",
  "Upgrade Now": "지금 업데이트",
  "Enabling this function may cause boot failures when the Raspberry Pi device is booted from USB": "이 기능을 활성화하면 USB에서 Raspberry Pi 장치를 부팅할 때 부팅 실패가 발생할 수 있습니다",
  "There seems to be a problem with the upgrade process, please try again!": "업그레이드 과정에서 문제가 발생한 것 같습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Update completed": "업그레이드 완료!",
  "Let more friends know": "더 많은 친구에게 알려주세요",
  "Please share to friends who are concerned about family and data privacy to join and use CasaOS.": "개인정보를 소중히 생각하는 친구들에게 CasaOS를 알리고 사용하게 도와주세요.",
  "CasaOS upgrade successfully": "CasaOS가 성공적으로 업그레이드 되었습니다.",
  "CasaOS upgrade failed": "CasaOS가 업그레이드에 실패하였습니다.",
  "Terminal & Logs": "터미널 및 로그",
  "Terminal": "터미널",
  "Logs": "로그",
  "Please check if the username and port are correct, and make sure that ssh server is installed.": "사용자 이름 혹은 포트가 정확한지 확인해 주세요. SSH 서버가 설치되었는지 확인하세요.",
  "Widgets Settings": "위젯 설정",
  "Time": "시간",
  "System Status": "시스템 상태",
  "Storage Status": "저장소 상태",
  "Network Status": "네트워크 상태",
  "Search...": "검색...",
  "Sync your data": "데이터 동기화",
  "Use Syncthing to sync your files between multiple devices.": "Syncthing을 사용하여 당신의 자료를 여러개의 장치에서 동기화 하세요",
  "Install": "설치",
  "Config": "설정",
  "Total": "전체",
  "Failed to start, please try again.": "Syncthing을 시작하는데 실패하였습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Syncthing is not running, start it?": "Syncthing이 실행중이 아닙니다. 시작할까요?",
  "Starting Syncthing...": "Syncthing 시작하는 중...",
  "Have an idea? Shoot it on Discord!": "제안 사항이 있으신가요? Discord를 통해 알려주세요!",
  "Smarten up your home": "당신의 집을 더 똑똑하게",
  "We want to give you a smart home experience with privacy, high speed, and localized storage.": "저희는 당신에게 안전하고, 빠르며, 개인 저장소를 갖춘 스마트홈 경험을 선사하고자 합니다.",
  "In development": "계속 지켜봐 주십시오",
  "Apps": "앱",
  "App": "앱",
  "Open": "열기",
  "Setting": "설정",
  "Uninstall": "삭제",
  "Attention": "주의",
  "Data cannot be recovered after deletion! <br>Continue on to uninstall this application?": "데이터는 삭제 후 복원되지 않습니다!<br>앱 삭제를 계속할까요?",
  "Featured Apps": "추천 앱",
  "Custom Install": "사용자 지정 설치",
  "Continue in background": "백그라운드에서 계속",
  "Install a new App manually": "수동 앱 설치",
  "Docker Image": "Docker 이미지",
  "App name": "앱 이름",
  "Icon URL": "아이콘 URL",
  "Network": "네트워크",
  "Privileged": "권한",
  "Container Command": "컨테이너 명령어",
  "Container Capabilities (cap-add)": "컨테이너 캐퍼빌리티 (cap-add)",
  "Container Hostname": "컨테이너 호스트네임",
  "Hostname of app container": "앱 컨테이너의 호스트네임",
  "Ports": "포트",
  "Volumes": "볼륨",
  "Environment Variables": "환경 변수",
  "Devices": "장치",
  "Memory Limit": "메모리 제한",
  "CPU Shares": "공유 CPU",
  "Restart Policy": "재시작 정책",
  "App Description": "앱 설명",
  "No ports now, click “+” to add one.": "“+”를 클릭하여 추가",
  "No volumes now, click “+” to add one.": "“+”를 클릭하여 추가",
  "No environment variables now, click “+” to add one.": "“+”를 클릭하여 추가",
  "No devices now, click “+” to add one.": "“+”를 클릭하여 추가",
  "No commands now, click “+” to add one.": "“+”를 클릭하여 추가",
  "e.g.,hello-world:latest": "예시: hello-world:latest",
  "Your custom App Name": "커스텀 앱 이름",
  "Your custom icon URL": "커스텀 아이콘 URL",
  "Installing": "설치 중",
  "Export ComposeFile": "ComposeFile 내보내기",
  "AppFile": "AppFile",
  "Drop your Docker Compose here or click to upload": "Docker Compose를 이곳으로 끌어오거나 클릭하여 업로드",
  "Drop your Docker Compose file here or click to upload": "Docker Compose를 이곳으로 끌어오거나 클릭하여 업로드",
  "Host": "호스트",
  "Container": "컨테이너",
  "Key": "키",
  "Value": "값",
  "Protocol": "프로토콜",
  "This is not a valid json file.": "유효한 JSON 파일이 아닙니다.",
  "Your browser does not support file reading.": "이 브라우저는 파일 업로딩을 지원하지 않습니다.",
  "has been selected": "선택 됨",
  "Please fill correct command line": "명령 줄을 불러오는데 문제가 발생하였습니다.",
  "Please import a valid App file": "AppFile을 불러오는데 문제가 발생하였습니다.",
  "AutoFill only helps you to complete most of the configuration.": "불러오기를 통해 인식된 구성 외에 다음의 정보가 추가로 필요합니다:",
  "the port and path of the Web UI": "포트와 앱의 WebUI 경로",
  "the mount location of the volume or file": "디렉터리 혹은 마운트 될 파일의 경로",
  "the port mapping of the Host": "호스트-컨테이너 간 포트 매핑",
  "optional configuration items": "이외의 선택적 구성",
  "These include but are not limited to these cases and <b>still need to be confirmed or modified by you.</b>": "확인을 누르고 다음 과정에서 구성을 확인하세요.",
  "CATEGORY": "카테고리",
  "DEVELOPER": "개발자",
  "REQUIRE": "필수",
  "MEMORY": "메모리",
  "DISK": "디스크",
  "App Store": "앱스토어",
  "Community Apps": "커뮤니티 앱",
  "From community contributors, not optimized for CasaOS, but provides a basic App experience.": "우리의 멋진 커뮤니티가 기여했습니다.",
  "Sort by": "정렬 기준",
  "Click icon to import.": "아이콘을 클릭하여 불러오기",
  "Drag icons to sort.": "아이콘을 끌어 정렬",
  "Import to CasaOS": "CasaOS로 불러오기",
  "Existing Docker Apps": "존재하는 Docker 앱",
  "[Optional]": "선택사항",
  "Notice: If there are multiple services, only the first set can be analyzed correctly": "Docker compose 파일에 1개 이상의 컨테이너가 명시되어 있는 경우, 우선 첫번째 컨테이너만 불러옵니다.",
  "There was an error loading the data, please try again!": "데이터를 불러오는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Port": "포트",
  "Create Storage": "저장소 만들기",
  "Storage Manager": "저장소 관리자",
  "Storage": "저장소",
  "Drive": "드라이브",
  "Single Drive Storage": "단일 저장소 드라이브",
  "Format": "형식",
  "Remove": "제거",
  "Available Total": "{name} | 사용 가능: {avl} (총: {total})",
  "Health": "상태",
  "Healthy": "정상",
  "Damage": "손상됨",
  "Temp": "온도",
  "Creation in progress": "생성 진행 중",
  "Apply": "적용",
  "Storage Name": "저장소 이름",
  "Choose Drive": "저장소 선택",
  "Enter the password to continue:": "확인을 위해 비밀번호를 입력하세요:",
  "Used": "사용됨",
  "CasaOS reserves 1% of file space when creating storage in EXT4 format.": "CasaOS는 EXT4 형식의 저장소를 생성할 때 1%의 저장 공간을 예약합니다.",
  "The selected drive will be emptied.": "선택한 드라이브가 지워집니다.",
  "Please make sure again that there is no important data on the selected drive that needs to be backed up.": "반드시 백업이 필요한 중요한 자료가 선택한 드라이브에 존재하지 않는지 확인해 주세요.",
  "The drive you select can be used directly as storage.": "선택한 드라이브는 저장소로 바로 사용할 수 있습니다.",
  "You can also choose to create it after formatting. If formatted, the selected drive will be emptied.": "포맷한 후에 생성하도록 선택할 수도 있습니다. 포맷되면 선택한 드라이브가 지워집니다.",
  "Format and Create": "포맷 및 생성",
  "Please insert a Drive to Create Storage": "저장소를 생성하기 위해 드라이브를 연결해 주세요",
  "Join Discord": "Discord 서버 참여하기",
  "Visit our Github": "GitHub 방문하기",
  "Title": "제목",
  "System infomation": "시스템 정보",
  "Share CasaOS": "CasaOS 공유",
  "Please invite more friends who are concerned about family and data privacy to join and use CasaOS.": "개인정보를 소중히 생각하는 친구들에게 CasaOS를 알리고 사용하게 도와주세요.",
  "Files": "파일",
  "Upload or Create": "업로드 혹은 생성",
  "Upload Files": "파일 업로드",
  "Upload Folder": "폴더 업로드",
  "New Folder": "새 폴더",
  "New File": "새 파일",
  "Change View": "보기 변경",
  "Upload to": "업로드 대상",
  "Uploading": "업로드 중",
  "uploading": "업로드 중",
  "Completed": "완료",
  "success": "성공",
  "error": "오류",
  "paused": "일시 중지됨",
  "waiting": "대기 중",
  "Download": "다운로드",
  "Copy Path": "경로 복사",
  "Rename": "이름 변경",
  "Cut": "잘라내기",
  "Copy": "복사",
  "Delete": "삭제",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Paste": "복사",
  "Refresh": "새로고침",
  "Code Editor": "코드 편집기",
  "Saved": "저장 됨",
  "Want to save?": "저장하시겠습니까?",
  "Your changes will be lost if you don't save them.": "저장하지 않으면 변경사항이 유실됩니다.",
  "Don't Save": "저장 안함",
  "Drop your files here to upload": "업로드 할 파일을 이곳으로 끌어오기",
  "or": "혹은",
  "File name": "이름",
  "Date Modified": "수정한 날짜",
  "Size": "크기",
  "Play in IINA": "IINA에서 재생",
  "Play in PotPlayer": "PotPlayer에서 재생",
  "Play in VLC": "VLC에서 재생",
  "Download in preparation...": "다운로드 준비 중...",
  "Copied to clipboard": "클립보드에 복사됨",
  "Previous": "이전",
  "Zoom in": "확대",
  "Rotate": "회전",
  "Reset": "초기화",
  "Zoom out": "축소",
  "INext": "다음",
  "Move": "이동",
  "Current Tasks": "현재 작업",
  "Deleting files": "파일 삭제 중...",
  "Are you sure you want to <b>delete</b> these files? This action cannot be undone.": "다음 파일들을 삭제할까요? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "select-items": "{num} 개의 항목 선택 됨",
  "total-items": "총 {num} 개의 항목",
  "cancel-all": "모두 취소",
  "Paste - Overwrite": "붙여넣기 - 덮어쓰기",
  "Paste - Skip": "붙여넣기 - 건너뛰기",
  "Set as wallpaper": "배경화면으로 설정",
  "Set wallpaper successfully.": "배경화면으로 설정했습니다.",
  "Save failed, please try again!": "배경화면을 설정하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Upload failed, please try again!": "배경화면을 업로드 하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Location": "장소",
  "Share": "공유",
  "Shared": "공유됨",
  "UnShare": "공유 중지",
  "Unsharing Folder": "공유 폴더 중단",
  "Are you sure you want to unshare this Folder?": "이 폴더의 공유를 정말 중단하시겠습니까?",
  "New Local Storage": "새 로컬 저장소",
  "Connect Network Storage": "네트워크 저장소 연결",
  "Start sharing your files on the local network.": "로컬 네트워크에 파일 공유를 시작하세요.",
  "Shared Folders": "공유 폴더",
  "Go to": "이동",
  "Get Share Link": "네트워크 경로 얻기",
  "Select Shared Folder": "공유 폴더 선택",
  "Folder has been shared": "폴더가 공유되었습니다",
  "Enter the following link to access the shared folder ( Samba ) .": "다음 경로를 통해 공유 폴더에 접근하세요.",
  "PC ( Windows explorer )": "PC (Windows 탐색기)",
  "Mac ( Finder )": "Mac (Finder)",
  "I Got it": "확인",
  "Follow the guide to start sharing your files on the local network.": "다음 가이드에 따라 당신의 파일을 로컬 네트워크에 공유하세요.",
  "Eject Success": "분리 성공",
  "Eject Failed": "분리 실패",
  "Server Address": "서버 주소",
  "eg : smb://192.168.1.1": "예시: smb://192.168.1.1",
  "Support Samba Address eg : smb://192.168.1.1": "Samba 주소를 지원합니다. 예시: smb://192.168.1.1",
  "Connect As Guest": "게스트로 연결",
  "Username or password cannot be empty.": "사용자 이름 혹은 비밀번호는 비워둘 수 없습니다.",
  "Please enter a correct Samba address!": "유효한 Samba 주소를 입력해 주세요.",
  "Create Folder": "폴더 생성",
  "Create File": "파일 생성",
  "Add External Link/APP": "외부 링크 추가",
  "Local URL,Public URL": "로컬 URL 혹은 공용 URL",
  "Eg: //192.168.1.1:5000 or https://www.google.com": "예시: //192.168.1.1:5000 또는 https://www.google.com",
  "App Name": "제목",
  "Customize your APP name": "외부 링크의 제목",
  "Local URL": "로컬 URL",
  "Custom Install APP": "커스텀 앱 설치",
  "Add external link/APP": "외부 링크 추가",
  "Address": "링크 URL",
  "Please choose a location with enough storage space and stable connection.": "충분한 저장 공간을 가지고, 분리되지 않는 드라이브 경로를 선택해 주세요.",
  "undefined": "알 수 없음",
  "Apps Installation Location": "앱 설치 경로",
  "(Cannot be changed)": "(변경할 수 없습니다)",
  "Merge Storages": "저장소 병합",
  "MainStorage Settings": "주 저장소 설정",
  "Data Protected": "데이터 보호됨",
  "APPs Restart": "앱을 다시 시작해야 합니다",
  "APP Restart": "앱을 다시 시작해야 합니다",
  "Restart": "재시작",
  "Continue": "계속",
  "Changing internal files may break the structure of the CasaOS HD": "내부 파일을 수정하는 것은 CasaOS 저장소의 구조를 손상시킬 수 있습니다.",
  "Please back up your data in storage, otherwise the data may be lost.": "저장소의 자료를 백업해 주세요. 데이터가 손실될 수 있습니다!",
  "If the chosen storage is not empty, format better first.": "CasaOS는 선택한 저장소가 완전히 포맷되었을 때 가장 잘 동작합니다.",
  " is running, restart ": " 실행 중. 재시작 ",
  " to continue.": "계속하려면 ",
  "APPs is running": "하나 이상의 앱이 실행 중입니다",
  "restart APPs to continue.": "계속하려면 앱을 재시작 하세요.",
  "Add a shortcut": "바로가기 추가",
  "Error when creating installation path for apps": "앱 설치 경로를 추가하는 과정에서 오류가 발생했습니다",
  "Accept": "수락",
  "We appreciate any feedback you may have.": "당신의 의견에 감사드립니다!",
  "Show other Docker container app(s)": "다른 컨테이너 보기",
  "Show news feed from CasaOS Blog": "CasaOS 블로그에서 뉴스 피드 확인하기",
  "CasaOS dashboard will get the the latest news feed of https://blog.casaos.io via Internet, which might leave your visit records to the site. Do you accept?": "CasaOS 대시보드는 인터넷을 통해 https://blog.casaos.io 에서 최신 뉴스 피드를 불러오며, 인터넷 접속 기록이 발생할 수 있습니다. 동의하십니까?",
  "Feedback / Issue Report": "피드백 / 오류 제보",
  "Start with [Issue], [App Request], or [Feature Request]...": "[Issue], [App Request] 또는 [Feature Request]으로 시작하세요...",
  "Description": "설명",
  "The more details provided, the easier this feedback or issue gets addressed.": "더 상세한 정보를 제공할수록, 피드백 및 오류가 더 쉽게 해결됩니다.",
  "For more feedback options, visit CasaOS project on GitHub...": "더 많은 피드백 옵션은 GitHub의 CasaOS 프로젝트를 방문해 주세요...",
  "{num} items": "{num} 개의 항목",
  "Submit a feedback or report an issue": "피드백 혹은 오류 제보하기",
  "Shutdown": "종료",
  "Connecting": "연결 중",
  "Open in Files": "파일에서 열기",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Set Mainstorage": "저장소 병합",
  "Found a new drive": "새로운 드라이브 발견",
  "Data cannot be recovered after deletion! <br/>Continue on to uninstall this application?<br/>{divS}Delete userdata ( config folder ){divE}": "데이터는 삭제 후 복원되지 않습니다!<br/>앱 삭제를 진행할까요?<br/>{divS}사용자 데이터 삭제 ( 구성 폴더 ){divE}",
  "Beta": "베타",
  "Clone": "복제",
  "All the checked Storage will be merged into CasaOS HD.": "선택한 저장소가 CasaOS 저장소로 병합됩니다.",
  "* This feature is now testing and verifying, enabling it may clear personal data and destroy the installed APPs, so it is recommended to use it only during the startup.": "* 이 기능은 현재 테스트 및 검증을 진행하고 있습니다. 이 기능을 활성화 할 경우, 개인 데이터나 설치된 앱을 손상시킬 수 있으므로 시작 과정에서만 사용하길 권장합니다.",
  "Preparing for launch": "시작 준비 중",
  "to open the app. If it does not work, please restart or try again later.": "앱을 엽니다. 그래도 작동하지 않으면 재부팅하거나 다시 시도해 보세요.",
  "This operation may clear all personal data and destroy the installed APPs.": "이 동작은 개인 데이터나 설치된 앱을 손상시킬 수 있습니다.",
  "Warning": "경고",
  "Click here": "여기를 클릭",
  "Installing app": "앱 설치 중",
  "Installation completed": "설치 완료",
  "Starting installation": "설치 시작",
  "New": "신규",
  "NEW": "신규",
  "Check then update": "확인 후 업데이트",
  "At least one extra hard drive is needed for this feature.": "이 기능을 위해 최소 한개 이상의 저장소가 필요합니다.",
  "APP may not be available": "앱 사용이 불가능할 수 있습니다",
  "Please": "부탁드립니다",
  "{appName} is the latest version!": "{appName} 은(는) 최신 버전입니다!",
  "{name} has been updated to the latest version!": "{name} 가 최신 버전으로 업데이트 되었습니다!",
  "Unable to update at the moment!": "현재는 업데이트 할 수 없습니다!",
  "Updating": "업데이트 중",
  "Uninstalling": "삭제 중",
  "CheckThenUpdate": "확인 후 업데이트",
  "Not compatible with {arch} devices.": "{arch} 장치와 호환되지 않음",
  "Connect Dropbox": "Dropbox에 연결",
  "Connect GoogleDrive": "Google Drive에 연결",
  "FilesDrop": "FilesDrop",
  "You are using the device": "장치를 사용중입니다",
  "Click to send the file to the device.": "클릭하여 파일을 장치에 전송하세요.",
  "{num} files being sent": "{num} 개의 파일 전송 중",
  "Receiving {num} files": "{num} 개의 파일 수신 중",
  "Local Area Network Access": "로컬 네트워크 접근",
  "Access the following address with another device": "다른 장치에서 다음 주소로 접속하세요",
  "Drop files to another device anytime, anywhere": "언제 어디서든 다른 장치로 파일을 보낼 수 있습니다",
  "Sending files": "파일 전송 중",
  "Cancel sending": "보내기 취소",
  "Ignore": "무시",
  "File transfer completed.": "파일 전송 완료",
  "Save {name} {size} from {device}.": "{device} 에서 전송된 {name} {size} 저장",
  "Connection lost. Retry in 5 seconds...": "연결 끊김. 5초 후 재시도...",
  "cli to compose...": "Compose를 위한 CLI...",
  "View tutorial": "튜토리얼 보기",
  "Add Source": "소스 추가",
  "More": "더 보기",
  "Search an app...": "앱 검색하기...",
  "Tips": "도움말",
  "Export as Compose": "Compose로 내보내기",
  "Something to remember eg. password": "저장해야 할 것. 예시: 비밀번호",
  "Other ways to merge storages": "저장소 병합을 위한 다른 방법",
  "Free up storage": "저장 공간 확보",
  "In the process of asynchronous updating.": "비동기 업데이트가 진행 중입니다.",
  "Welcome to {name}": "{name}에 오신것을 환영합니다.",
  "Other ways to use": "사용을 위한 다른 방법",
  "Zima Client": "Zima 클라이언트",
  "If you want to access remotely or sync data with your devices.": "원격으로 데이터에 액세스하거나 다른 장치와 동기화하려는 경우.",
  "Install the software.": "소프트웨어 설치.",
  "Using the Network ID :": "다음 네트워크 ID 사용:",
  "Connect Zima in the software.": "소프트웨어에서 Zima 연결",
  "Zima customization system": "Zima 사용자화 시스템",
  "About CasaOS System": "CasaOS에 대하여",
  "Storage Merge": "저장소 병합",
  "Merge multiple disks into one.": "여러개의 디스크를 하나로 병합",
  "Manage all data in one page.": "모든 데이터를 하나의 페이지에서 관리하기.",
  "Over 40 applications installed with one click.": "40개 이상의 앱들이 한번의 클릭으로 설치됩니다.",
  "Please read before continuing ": "계속하기 전 반드시 읽어주세요 ",
  "Show news feed from CasaOS blog.": "CasaOS 블로그에서 뉴스 피드 확인하기.",
  "Share {CasaOS}": "{CasaOS} 공유",
  "Please invite more friends who are concerned about family and data privacy to join and use {OS}.": "개인정보를 소중히 생각하는 친구들에게 {OS} 를 알리고 사용하게 도와주세요.",
  "Changing internal files may break the structure of the {CasaOS} HD": "내부 파일을 수정하는 것은 {CasaOS} 저장소의 구조를 손상시킬 수 있습니다.",
  "All the checked Storage will be merged into {CasaOS} HD.": "선택한 저장소가 {CasaOS} 저장소로 병합됩니다.",
  "Rebuilding": "재구성 중",
  "Rebuild": "재구성",
  "{title} rebulid completed": "{title} 재구성이 완료되었습니다",
  "Rebulid error": "재구성 오류",
  "Installing {title}": "{title} 설치 중",
  "Legacy app (To be rebuilt).": "레거시 앱 (재구성 필요)",
  "To be rebuilt.": "재구성 필요."
}